其實朱克伯格諗乜

當年買左wtsapp 又仲整 fb messenger
但又勁on9同fb分兩個app
係咁抄ig抄抄下又買埋ig

其實佢諗緊乜？

壟斷囉
你用咩都係用佢啲嘢

因為佢在意嘅唔係個app/工具本身
而係入面嘅data同用戶量
始終佢係靠廣告賺錢

佢一早用fb link落wtsapp就唔洗搞咁多野啦 olgg

將潛在威脅減到最低

為左打入中國市場？

本多終勝

佢老婆係支那種

當佢係無道德的商人就ok

你理得人姐

諗緊點令老婆開心

依家

朱閪 = 董存瑞
Twitter老細 = 黃繼光

三個字：

人民幣

佢只係bill gate傀儡，目的顯然易見